男士耳環黎講，有咩牌子好睇

男朋友就生日，想買對/隻耳環畀佢，
Budget 3000蚊以內有咩選擇
Cartier嗰啲郁啲都起碼5位數字真係買唔起

有諗過Supreme x Nike呢隻

或者Chrome Hearts嗰啲

有朋友建議過Agnes b嗰對b字耳環，
但我又覺得唔係好襯佢，
想參考下連登巴打們嘅意見

冇仔帶耳環好睇
完

直接送m巾比佢算啦

但我好撚鍾意男仔戴耳環

Budget 3000蚊嘅m巾

大佬，隻隻都好撚7
仲有on9仔先戴耳環

咁你有冇諗過佢鍾唔鍾意 佢本身有冇耳窿

帶緊Chanel

只限鑽耳。

我個主題就係問緊有咩牌子好睇

有啊

我見Chanel啲款好似好女仔咁
巴打戴緊咩款

3000應該都買到啲碎鑽？

帶呢隻

我同佢行街都成日撚鳩佢話買呢啲吊吊fing耳環畀佢

好多負皮
連登真係咁少人戴耳環咩

單邊:鑽
兩邊:鑽/圈

戴緊兩邊圈

我之前都送過一隻圈畀佢
但嗰次係行街見到無任何理由地送（算係街邊貨）
今次係佢生日，我想買番啲有牌子嘅畀佢

本身都以為會，但戴咗又好似ok

其實唔知佢隻耳仔咩樣，難啲俾意見。
男仔帶耳環可以好型
我就係成功既例子

屌你 男人老狗著呢款 柒撚到笑

Gay

其實男仔戴耳環係好睇，不過你揀嗰啲款好柒
普通鑽石耳環會好睇啲

利申：男朋友係戴普通鑽石耳環

送畀人嘅唔敢搏都係買番啲穩陣啲嘅

巴打有冇圖參考下